奴隸獸奴隸獸

係咪應該十號後休息一日或者半日清樹呢
條街好似廢墟咁
冇車唔使返工